十月了 陳同佳差不多出獄了

有冇手足好掛住佢

好想接獄

令到全球開始真正關注中国威權嘅威脅。

So?

其實無佢 大家平時積埋既怨氣無得發洩

其實好多謝佢
平時日日見班賣港賊賣得咁開心 好嬲

如果無佢，我諗香港會靜靜嘅淪陷

其實佢係救世主

你想慢慢地沉淪定奮勇一戰？

多得佢 全球開始對港共同中共反感

佢同777合力將香港推向革命！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

建議流放去大灣區